\section{Famille  \index[noms]{, James\_V} /  \index[noms]{, Mary of\_Guise}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I835_I1251}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James\_V  \index[noms]{, James\_V}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1512}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de James\_IV  \index[noms]{, James\_IV} \textit{[1473 - 09 sept. 1513]} et de Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret} \textit{[28 nov. 1489 - 18 oct. 1541]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James\_IV  \index[noms]{, James\_IV} \textit{[1473]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 09 septembre 1513}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 1 ans.
Sa m\`{e}re, Margaret Tudor \index[noms]{Tudor, Margaret} \textit{[28 nov. 1489]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 18 octobre 1541}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 29 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1542}, \`{a} l'\^{a}ge de 30 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Mary of\_Guise  \index[noms]{, Mary of\_Guise}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1515}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Claude  \index[noms]{, Claude} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, James\_V  \index[noms]{, James\_V} \textit{[1512]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1542}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 27 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1560}, \`{a} l'\^{a}ge de 45 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I835_I1251.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1538}, James\_V  \index[noms]{, James\_V}\textit{[1512]}, \^{a}g\'{e} de 26 ans, \'{e}pousa Mary of\_Guise  \index[noms]{, Mary of\_Guise}\textit{[1515]}, \^{a}g\'{e}e de 23 ans.
Ils eurent 1 enfant : Mary Stuart \index[noms]{Stuart, Mary} \textit{[07 d\'{e}c. 1542 \footnote{.} - 08 f\'{e}vr. 1587 \footnote{.}]}.
\clearpage
